是夢還是夢?

老烏鴉經歷了半輩子, 偶然發現幼嫩獵物 一對小麻雀 牠卻妄想取代年輕麻雀公成為麻雀母的伴侶, 荒唐至極 .
到底是老烏鴉的夢還是老烏鴉的夢?

夢會成真定只是夢

其實結果你很清楚

追逐夢係本性定自私

唔會係自私
每個人都有追求既選擇
但係咪一廂情願只有你知

如果風可以吹散夢 會唔會無悲傷

追求彷彿如吸毒
吸毒彌漫著甜美
甜美散發出吸引
吸引宛如自追求

多謝你 我都唔知

會唔會快D醒先係解決方法

會唔會有咒術令人有邏輯多D

老烏鴉呀老烏鴉

安份守己會唔會好D

女獵人的子守唄

咁早訓做乜鬼呀

其實會唔會只係

哈哈 無野啦

我哭了 但我沒事 可以的